【魔王末日】曾遭巴格達迪強姦 美軍行動以遇害美國女人質命名

美國白宮國家安全顧問奧布萊恩（Robert O'Brien）周日表示，美軍將追殺極端組織「伊斯蘭國」（Islamic States，IS）領袖巴格達迪（Abu Bakr al-Baghdadi）的行動，以四年前遭IS綁架後慘死的美國人道工作者米勒（Kayla Mueller）命名。

奧布萊恩接受全國廣播公司（NBC）節目《Meet the Press》訪問時表示，參謀長聯席會議主席米萊（Mark Milley）將行動以米勒命名，認為這是「大家必須知道的一件事」。他說：「我們最終令一個將三位美國人斬頭的人受到應得懲罰。」他所指的三位美國人，包括美國記者福利（James Foley）和索特羅夫（Steven Sotloff），以及米勒。
米勒2013年8月4日與信奉伊斯蘭教的敍利亞未婚夫，在敍利亞阿勒頗離開無國界醫生的醫院時，於無國界醫生安排的汽車上雙雙被擄，其未婚夫後來獲釋。16天後，米勒父母從聯邦調查局（FBI）探員手上收到米勒求救的片段，片段全長10秒。
相關新聞：【魔王末日】特朗普戰況室監察行動 被指學奧巴馬卻太造作

翌年5月，米勒父母收到聲音檔案，米勒在聲帶中說IS要求660萬美元（5,148萬港元）贖金，或要美國政府釋放「阿蓋德淑女」西迪基（Aafia Siddiqui），錄音中還跟他們說「再見」。2015年2月，IS確認她已死於空襲，終年26歲。
米勒父母2015年8月披露，女兒生前曾被巴格達迪強娶為妻，更多次遭對方強暴。
米勒的父母對巴格達迪之死百感交雜，表示仍想知道真相。
米勒的屍首至今仍然下落不明。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

雖遠必誅

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

香港人終有一日要同樣方法向中共港共黑警復仇

學奧巴馬? 你隻黑馬養大isis仲好意思講

呢D先係父母..

幾時幫香港義士還一個公道

復仇戰

死者老豆Carl Mueller 2016 為Trump競選站台
3年後成功報仇

諗起潘曉穎個老豆老母搵777同民賤聯

對比陳小妺妹

送佢地去見上帝

Trump:轟佢老母西

同黑警做既差唔多

有樣野好撚搞笑
中國人利字當頭就講到外國個個都係咁
侵係美國總統要睇住國家利益
但係佩洛西、所羅門依啲呢
西方擁抱嘅係普世價值
美國民主人權關係法
絕大部份議員都同意
依條法例係會損害美國利益架

依個世界唔係人人都唯利是圖
話香港算條毛
我勸你睇多啲依啲資料先

Trump起碼可以將犯人伏法

Trump對選民既承諾真係唔係講笑

因為香港人擁抱普世價值
好彩嘅係我地做嘅野同聲音畀美帝聽到囉
我地嘅追求自由民主嘅勇氣
感動咗美國人
佢地覺得香港年青人同美帝立國嘅先賢一樣

唔好同中共d仆街比

奧巴馬: 唔準搞我個仔

林奠對選民嘅承諾都唔係講笑